【傳「潑墨女孩」董瑤瓊再被關進精神病院】

2018 年在上海向中共總書記習近平畫像潑墨的「潑墨女孩」董瑤瓊，據報再被當局關押在精神病院。流亡藝術家華湧周一晚（8 日）在其推特透露，董瑤瓊在上周六（6 日）再被當局關押於株洲市第三病院。

今次是董瑤瓊第三次被關在精神病院，華湧呼籲外界關注事件。

2020年1月，董瑤瓊被送往精神病院治療一年半後出院，她當時神情痴呆，且不願意說話，與之前活潑的性格相比， 簡直是判若兩人，加上她身形比入院前浮腫，懷疑她在精神病院期間被餵藥。

想唔癲都難

第三次被關在精神病院

跟住精神病發，被自殺

真勇武

痴撚線

唔好以為坐完出嚟冇事
有得走好走啦

公開向當今聖上御真潑墨點可能走得甩

又被餵藥了